愈來愈霉 肥蕭終於山窮水盡要賣樓

有「買家墳場盤」稱號的大埔比華利山別墅，連補習天王也中招，賣樓大幅損手離場。消息指萊茵道單號洋房，實用面積2,031方呎，原叫價2,600萬元，有指剛減至2,450萬元沽出，呎價12,063元。土地註冊處資料顯示，該洋房賣方為蕭志勇(Weslie)，即為中文科補習天王蕭源(原名蕭志勇)，於2011年5月向恒地(012)以3,077萬元買單位，曾向發展商旗下財務公司承造二按，現沽貨賬面蝕讓627萬元，若計及釐印費及佣金等開支，料損手約780萬元。

睇黎佢唔夠水 打官司